求SMT sales 真無限平plan

10月10完約
諗住一陣收工去cut約
求smt無限plan

咁撚多3gk打手

SMT POST無啦啦一堆3
即時BLOCK 晒兼投訴